[IVE] i大討論區(13) 地獄SEM 3

召喚所有bsejj

就deadline 但hea緊

我屌鳩你兩個c字頭

拖sir,我都喺

接近終點 由包尾追上黎軍事出擊呀

爛grade

返學chur 放學hea

瞓咗成日

漏撚晒啲pump未計

不過照交算progress理得佢閪淋

救我

Lm

差好多？

無了無了

接近終點 由包尾追上黎嬴拖sir呀

經蛇咁得閒扮賢仔呀

想問下其實design 係其實係咪冇可能a

腎仔fans

不要再說了

搞唔掂
deadline fighter

拖sir一開閘既時候大漏閘之後入正最後直路一沖上黎殺晒

拖蛇訓啦
過多幾粒鐘又翻學

我自己A-
之後個年我教我師弟
佢成組A

巴打係咪可以比你check下

可以, TG/ 你有舊登account就直接pm條google link俾我

google drive可以直接share俾我, folder留返自己連登名
bse4404@gmail.com

deadline fighter

黎緊讀hkdi...
想問ive有冇得申請到政府grant?

拖sir咁得閒上黎喊

有得申請，但要開左學之後先開始搞，所以第一期學費你要出左先，如果冇的話好似可以申請延遲

沙田ive 邊到電腦有hevacomp

唉

你design A左
冇資格唉

唔經唔覺就放summer break

Ca都未考
雖然ca直落ea 三個星期

水交垃圾

Lm睇你攞a

software MVAC 都交垃圾
唔識做

Sem 3成績幾時出？想知日子only

屌，我都喺

你老尾又要睇翻上個sem電 mini project黎做software

咁快開波

一開閘既時候呀, 夢sir應聲彈出呀

仲快？ 下星期仲要執撚定design a final

休息一晚

中段墮馬

你地bse係咁做project?

今個sem總共10份(連progress,final)

仲有份濕鳩英文assignment
垃圾sdd prj

講世界議題果個亂up得啦
又唔計GPA

無計sdd

屌你老母ive係咪想逼死我

我驚佢肥鳩我咋

好難肥

我個科既全日係4001 4002 4004 先4003翻
全球果個真係好易

個陣我地ea有組5人組，present個陣得一條友講晒佢地組都冇肥

加油
好耐未做過project啦

ok 唔該您

英文應該要點溫？唔撚想又比錢 retake

邊科先...
記範文 格式已經夠合格
如果炒個D(除左report)其實英文真係好廢

其實如果可以既話應該自己自行打好grammar底先
不過都冇咩可能
其實好多人grammar衰咗扣好夠分
其他野都係執藥咁執
但如果你話考果陣有字唔識都真係冇野好怨，呢啲真係浸出黎先識多

已經連炒 workplace group discussion 同 writing, 嚟緊好快到 report

點樣可以好快打好個底

其實照背格式多數咩grade？
唔跟會唔會當你show off 扣你分…
照格式可唔可以a到？上次ea冇背拎B-

我就係英文極廢廢嗰啲人

SEM 3 根本就係壓力測試

無咩抗壓能力

之所以好易變痴線

見到sem2啲分都已經痴痴地

又扮 開心到痴痴地咋

矛A

可以a到
ive唔係考你英文能力
係考你跟唔跟佢教你果套格式
用唔用得返佢本書教你果D野
佢好強調呢科係"職業"英語

10科

爆2不是夢

背生字都用好多時間，仲要背格式
你地係點樣記

我啲心血變晒公廁

？

咁得閒喊

今次真係死啦

cs邊間好

CU

中大工程唔係18分入到咩

中大工程收得低分=中大cs廢

n展還n長
cs還cs

Why?

讀2年咁辛苦入到u之後仲要比人笑

有冇巴打有LAN4108 網上英文TEST答案?
係MOODLE個個QUIZ

唔使了
做完啦
岩左35條

星期三考4108

你地打算點分配果20分鐘

咁快ea

40

40係應該

想要答案

很想要吧

九月又要入多次i大

做咩

巴打se？

很想要呀
moodle 同Net Languages

4108你地會背pastpaper 既pattern 定 書入面練習既pattern?

冇source 渣ga

同問

Miss 畀嘅pattern

我地上星期先完CA
EA開都未開過

不過要跟一定係跟pp,本書係垃圾既

屌 我地個miss廢 乜都無比

出事啦出事啦

sem3 增潤單元計唔計gpa

好似計

我想問下pau個flow rate係根據間房既flow rate定係fcu既flow rate?🙇

鮮風量

BSE design A要點先可以扲a?🤔

想問問大家part time學費
係計每個credit收錢？
咁係計自己拎到幾多分？定係收合格分數？

一層一個pau既
pau flow rate = 成層既鮮風量
香港依家興睇ashrae standard 62.1 2007版
根據room area 同occupancy 去計鮮風量

如果想根據beam plus做好啲去改善空氣質素
換多D鮮風姐係污糟回風少D
最好再將計到個量+30%

P158有講

control方面
以前睇過有D賭場project有VAV PAU
用sensor mon住個CO2去調節個鮮風量(demand control ventilation)
因為鮮風typical 33 D.B, 28 W.B比回風大好多enthalpy
做到長遠都會慳到冷氣錢
但係office咁多partition未必做得到/裝好多sensor
可以問下啊sir意見

office一般用motion detector駁落個FCU度
有人先開到24-25度, 冇人28-29度
BEC 2015, 6.10.1.2有提過既
以前去過EMSD總部參觀, 佢地office都有用依個control method

利申:當年用10L/s/person 10米一個人算 , 真係太年輕

用緊8L/s/person
上星期搵完fcu 今個星期已經唔記得晒
點解巴打仲可以記得咁清楚

岩岩先醒起仲未攪grant loan d 野
下個sem應該要defer學費

code幾多號幾多頁就google下姐
內容記到係因為出過黎搵食
做過乾收銀熟design係常識
件野點裝點賺多client兩個錢就判頭熟D

咁撚忙 完全抽唔到時間

墨巴

救Bse既巴打
Tg

做緊ductwork size and route未？
阿sir係paco每一堂都比佢吊堂堂都扲F

聽日番去搞 路線set左
借把尺搵size 之後畫番落cad
比人抽插咪好

FT/PT 都係逐個 credit 收錢

有無fd升hd同學仔

成功畢到業
嚟緊升TOP-UP
各位師弟加油

恭喜

手足個名，對我黎講可以唔用一個星期

星期一繼續

又有時間喊

有冇 Fd巴打sms要去campus到聽hd啲野

死啦死啦

sem3 係好趕時間架啦
又project又exam

搵完size 之前又就後要present

唔識present

喊住present

今個星期英文EA

真心唔明啲人 design a係好chur 但係抄report 都唔好就咁ctrl c ctrl v 啦 乜都唔改 挑戰改果個嘅智商都唔係咁

終於體驗到sem3 chur的程度同埋咩叫死到臨頭 ! 開sem到前幾日仲係無咩發力 !

same

冇wo

第三個星期先知點玩
而家追唔返啲進度

雞哥test幾分

如果係MH就唔洗哂時間啦

咩意思

錯咗兩題

今次你威啦

邊夠你威

今個sem有3.5我介j一個月

扮咩 又3.9x

唉 有我就唔洗咁頹啦

浪費時間 做更有意義的事情會更好
豆腐潤咁細 行得一粒鍾 玩幾個濕鳩遊戲
圍住邀請你入O CAMP咁又一日

又扮唔識

李志青 葉世俊

好野黎架

MH Mario

教得幾好

孖寶

仲有兩星期

比多兩個月我都搞唔諗

我design a比佢兩個教係咪代表爛硬grade

嘩 你咩壓咁大衝擊感

聽日英文Ea 個垃圾miss 仲未教完書

唔識做咪落堂搵其他啊sir教
冷氣搵羅sir, 水喉搵leslie

其實最後design project係成班啊sir開會傾好哂先俾grade
跟邊個啊sir分別唔大
跟葉sir一樣有人A

D班啊

屌啦，肥grp proj了

retake and retry and relearn

有冇人知net language 遲交有冇情求

比咁多時間都遲，應該都。。。
有冇咩好既理由先

冇
你當讓人地一球

係我自己問題.....

Quia+net Lan 佔15%？

retake or 爛grade
二選一會點揀

後者

NET 10%
MOODLE 5%

語文科定專科

Retake要錢同時間
同埋未必下個sem有得re
要遲畢業 不了

無辦法 自己柒左 痛到入心

死左 諗緊轉科，工程jj想轉去bse想問好唔好？

點搞

PowerPoint未搞過點撚present

睇完secret 話配藥爆煲又成堆人失業似乎係真
我下年畢業 睇黎要失業好不安
我平時已經好努力讀 但感到前路茫茫
我有諗過non jupas 但唔知有咩科適合升上去
可唔可以比啲意見我

搏盡無悔呀屌

有冇巴絲玩開Orchestra?

今日睇左lan4108 Ca+nlp+moodle 拉出黎既grade

有A-

玩開吹簫

Hehe

我原先ca 有a, 但俾語文班老屎忽降到變A-
不過EA先係最決定性

present啦奶西清

爛

加油 ，邊個最做得多野丫sir一定知。講好啲英文

呀蛇開比你地睇定點？？

就係唔識講

練定啦。

水design 排水真係好難講

勁多野殺埋嚟 搞唔切

呀sir 私底下同我講

你丫sir啲英文掂唔掂先？

sem3幾時派grade

驚佢問野

唔會問，因為時間幾趕。

你擔心遲下intern present 好過啦。到時分分鐘幾個department head/HR head睇你present加會問埋問題 (如果係大公司)

係咪英文

Yes

大獲

人生第一次咁緊張

關關難闖關關闖呀

最後平安渡過左

好啦,入直路咁濟啦
前面透出既馬仲係夢sir

仲dup緊design a哪來直路

驚英文EA先

比啲信心

carry me

背曬頭同尾就ok啦其實，中間照駁埋夠做

冇雞精紙咩sem3唔係咪寫report咩

今年present先

比喲信心我

16-17年度好似開始轉左sem3 做present

呢個拉分根本垃圾

我有個同學assignment 得 D 最已比nlp+moodle拉左個B返黎 痴線 咁以黎assignment 唔洗咁認真做

睇你要咩既姐，aim a-以下assignment就無乜所謂，aim a 就分分都重要

語文科改卷好似有3條友改

加油

屌屌屌

柴大今日咩事封左大半間canteen

有炸彈

仲有幾日 頂埋佢收爐！ 大家加油

入正最後直路…
前面拖sir同夢sir佔先一個身位

Pre 完未？
賽果如何？

Assignment得C+ 仲以為會有B先
cgpa3不保

我地班除左得1個A-,其他人全部c+以下

收生加收錢

FD嘅7號派成績，有啲緊張

保唔到2

英文今個sem都真係幾金，連b都攞唔到隨時gpa跌0.幾

應該唔得

經蛇

拖蛇，sem3 feel到

英文

有冇巴打識做gis 求救

屌 今日4108 ea 講得麻麻又lag機

近況好嗎 每日忙碌嗎

下星期三四 連續兩日一共四個test

我都喺啊

牙峯

終於計撚晒啲pump

淨返system description同material

ia係ha既話盡量表現好d，有機會mark實你，之後如果你出年順利畢到業，就會請返你。

咁快手

宜家先食飯咋時間癲倒晒

睇住個身體呀

其實ia多數做完之後會唔會請翻

要靚grade就要犧牲

訓教先

得自己想靚grade冇計既

無掂成日project

搞掂晒啦你

我都想要 但無能為力

未

入正最後直路
透出既仲係拖sir呀

小弟今年5月quit左hd 然後報左ive bse 派左去屯門 7月10號就係deadline 如果我想轉去沙田ive讀 咁我應該先注冊然後再填form轉校 定係 7月12號統一收生直接去in

7月12去啦
早d搞會安全d

我覺得值得親生仔收生日去問下轉唔轉得

睇錯日子 早d搞左佢啦

注冊完之後幾時可以申請轉校？

慣撚咗兩三點訓

咁早

仲做緊

屌你老母趕緊功課moodle又死ser

好似日日係呢個moment都會上唔到一陣

每日訓幾粒鐘無難度

上年情況同你一樣
你到時統一收身個即刻去in 就ok
不過你到時就唔知排邊條隊好

個時好鬼混亂，搞咗好耐，好彩仲有位

由dse去到上年睇奧運都係睇到3點先訓

你個肝唔洗要 。

係咪好大機會收 唔怕唔收咩

study leave開始夜訓
之後就改唔翻

呢筆數遲早一定會遠

唔係deadline 左喇咩？

屌奶星 啲testing report 真係寫死人一頭煙

deadline 左

Why not PolyU speed?

lm

其實FYP有冇得自訂題目

今日呀sir扔出黎個D都好大部份課程冇教過

前幾日呀sir話越未學過越唔識就越易高分

我係學寫app嘅 但上年有師兄係做VR

好多proj 呀，放過我啦，點溫書呀

MH 孖寶真係⋯

唉，屌，英文ea好撚低分
好無心情

入直路

聽朝考
老子什麼鬼也不怕

machines & drives gg

幾多丫？

怕唔怕要retake丫？

想問呢
英文reassurance個到係點講

想問下各位讀緊i大嘅朋友
星期六日i大交學費個位開唔開？
要交留位費5000蚊 但得星期六 日得閒

re就唔洗re
奶西清

就放summer break ，有咩心情？

BTW
BSE Electrical B 個test好似好難波今年
分分鐘考試仲難
炒成半級

4108

英文？
Easy 啦

hard

各位FD嘅巴打，小弟在此祝福你地聽日會入到想入嘅科目

利申：fd過來人

其實唔係難，係太短時間，如果夠時間check埋就岩哂

聽日去洗唔洗面試 筆試之類
細佬想報bse但係佢成績好似麻麻

你地聽日如果接受offer就直接交錢架啦

面試要 冇筆試
Bse唔係神科黎 要求好似唔係好高分
大把fd仔讀
Ive宗旨 有錢有得讀
同埋好chur 入之前三思

依家仲要翻到7月中
見到人地已經暑假緊

還我暑假

唔好讀依科。又冇女，仲要chur，不了

咁面試係個人定小組？中定英？佢英文真係好撚廢

個人
英文

身邊高手都40幾分
點解其他人咁易合格

已死

我in果陣係中文
問我點解想簡
之前就話ok 會收你架啦
有心咪準備定英文 兩手準備

其他Hd sem3 多數幾時放暑假 會唔會差咁遠黎緊會揀Bse

Cma兌返dse分得12
係咪冇望入社工
利申：準備排隊

又要通頂做了

上年best5 15 好似冇理我

上路 LAN

你諗住上u定點？上u 既話依兩年真係要認真讀，所有假期都要攞黎温書，如果淨係諗住grad完做野既話full time bse 會讀得好吃力，就算唔谷gpa 都有好多野做，扑野都無時間

Design A 個office 係用CAV定係VAV system

都未有得睇

你點知兌12分

得13分

利申：cma59.9分

15分

我都13分

Miss鳩up
最後14

轉到13分 幼教收我12分
唔知讀唔讀好 走去讀ba又好似死路一條
利申：男

有冇巴打down唔到個入學繳費通知書

我應該揀康體定轉去樹木

15分入左

13bse收左我,但我數學同物理好差,好驚讀唔掂,想轉讀旅遊好唔好？

旅遊好似等渣兜

興趣方面點先

樹木管理點？ 唔知讀乜好

轉到15分

你勤勤力力就得架啦

興趣 音樂 但音樂好似冇乜用

不過呢兩年開始玩9啲學生。出卷愈來愈難，你根本足唔到佢地既路。就算你做哂PP，都可以完完全全唔同

師弟 有排你玩

無計 雖有做好哂d pp

Lan4108 完

總之睇路
仲有GPA冇3.6X 一定入唔翻poly
BSE degree 得兩間
Poly, THEI

出卷出到好難
唔比tips都算啦
佢成日改題形
搞到好多人都肥左
Civil
我果時都冇讀過m1m2
同埋phy
都可以順利畢業

係 ，一年會比一年難

聽講civil cgpa 3.2x shitty 會收，係咪真

15分+1 civil y1

14分入左building studies
但有無伏？

入左航空學

FD15分 EE offer 求相認

青衣？

不過千其唔好同人係連登相認 第時比同學知你user名 開親post都比人笑

溝女一流

睇下對方咩人啦
有時可以交換下sources 大家教下大家不知幾好

男入幼教唔係等於自殺咩

係囉 ，冇幼稚園請男教師

青衣 we trust
小妹咩都唔識 數底好差

奶西上位

一定好過讀ba, trust me

收咗我 七月十號係唔係去搞手續同埋係唔係要即日畀5000蚊留位？

係10號5點之前交

你依家去都得架啦

FD派左個科唔想讀可以點

睇完個可供選擇課程表入面呢

除左社工同幼教呢D頂頭大熱門一早爆左外

點解做花王 樹木管理都咁快爆

留名等12號放榜入垃圾ba科
今年都幾多巴絲係青衣讀

ok trust you
希望可以靠奶西上位

後宮

推

星期六日交唔交得

星期日應該唔開
星期六唔知

十號前啦

咁係唔係五千蚊？

到sem3你就死

Sem2科冷氣同水個底打唔好sem3實仆街

我預準時Grad retake既話都唔想係下一年 辛苦啲寧願讀夜校

歡迎中伏

想轉科

有冇BSE師兄知道 design A air duct 個pressure loss 點計？由其是d bend位🙇🙇

派FYP題目喇

麻煩鏗哥入黎屌醒我呢隻臭閪

最後都係讀返BSE,讀唔掂就quit

自己assume loss coefficient

有無HW 康體嘅同學仔?

拖sir真係好得閒

成日上黎喊

屌 我今鋪仆街啦

拖蛇又扮

有冇住屯門但係青衣i讀既絲巴打可以話我知你地點搭去青衣i
酒水已備

點解唔喺翻屯門ive讀？

EE冇呀

chur撚到

最後A

我

我個friend成日講呢句 唔通係你

一個星期點執晒幾份report
仲有test assignment

想死

12分 無offer仲要錯過咗畢業生計劃

12分都冇offer

你報乜野科

有無巴打知交留位費係咪一定要12點至5點
呢幾日有野做12點之後都唔得閒
可唔可以早過12點去交

10號果日係

打算聽日12點去交 但驚星期六唔開交錢個位

又一車車入ive受苦

無咁上下覺悟都唔好讀BSE

人唔跌過唔知痛

有冇讀過eng fd

又係st

我 應該搭去荃灣地鐵站轉243m

屯i 太hea

太垃圾，同間中學一樣啲環境

bse升學途徑幾窄下

點到好 pass左佢 唔係你sem3會好後悔

Hea做就assume
認真做就自己上網搵table 係真係有架

見隔離科好開心咁等考試

一日一份project

咁都叫窄？

算好架啦得2間，遲下可能得翻一間

青衣係高級既但真係好遠

你讀大學都遠架啦

好正面既諗法 係開心左既

都唔明自己點解仲有時間上黎叫春

讀青大當自己真係讀左大學啦

thei都有degree架

努力爆GPA上UGC先
冇3322上thei都唔知有冇3萬蚊資助

讀商科d隊友難d

In 青大 We Trust

THEI 有3萬資助丫，所有HD/Asso升上去考有(就算你DSE全U都好)
UGC爭到係好啦，但爭唔到咪認命入THEI(BSE)
有得讀書已經係福氣，有咩舒服過讀書？出黎做野又要做到成隻狗咁又冇私人時間

讀書等於享受人生
出到黎社會就要開始做奴隸
好好享受人生最後既幾個暑假。

個人目標想爆3讀恒大/pt degree啫
不過真係見過有ba 3.2入到lingu ielts考到6

btw你又知我讀ba嘅

點都好，都有THEI 做尾門
CGPA 2.6就入得

ling u都商? 係都aim city

fd cma 75都讀到y1

city poly睇過要3.5以上先有得in

親生仔丫嗎
同埋睇你邊科
工程科都算係咁。例如BSE
得兩間
poly(UGC)/THEI

商科就唔好THEI
正如IVE HD揀BA咁

所以完全冇諗thei
應該恒管/返舊公司做

FD想直上THEI好似有2個條件
拎丁畢業
英文全部B以上

不過之前有人計過數啦,其實係唔抵
升HD爆上去夠2.6GPA畢業再讀THEI係平D

唔關事 我個friend 冇報到 degree thei 自動出埋degree offer

有冇巴絲知資助課程有咩資助可以申請？
窮L

ODAY會講

ODAY仲會見到一生人應該只會見到一次嘅院長

HD CGPA正常都過2.6
根係讀HD再上Thei
學費又平

唔入

大把人原先係想打歐聯

最後係要轉戰歐霸
我係其中一個

坐緊4弟 要打歐聯外圍賽

你入poly

大家bse都係到扮野 留名睇你地面試poly相認

我驚我連歐霸都直入唔到

歐霸都要打外圍賽入shape

生物醫學

btw,我miss咗畢業生收生是咪要同dse爭位讀，計十分是咪可以出嚟搵野做了

睇你IN乜科

依定諗咗兩科收13分
廣告
眼力保健
希望收啦

人生最後一個暑假
如無意外。。。。
仲要得一個月嘅暑假

但8月8前唔係要交sem1錢？？

星期日開唔開交留位費個個位?

10號5點前
星期日唔開好似係

張單係咪一定要print出黎 ?
而家個account仲有4百幾張可以print

職專文憑畢業,14分入左電訊及網絡科技高級文憑青衣,想問下呢科會唔會好chur?

有killer阿sir

咁大擭==

又兩點了

又三點了

今日到住咁多先

我自己係坐西鐵去美孚轉42A

兆康去要一個鐘up
BTW 多謝巴打解答

你都係青大?

係也 巴打有冇住hall?

會reg hall 我讀個科幾chur下

chur 唔chur我都冇得住
利申 窮絲

都係嗰句 ，夠分入poly 咪入poly。唔夠分你都迫住入THEI 架啦(如果要行BSE條路)。出到黎做野點都要有degree 傍身架特別係engine
分唔夠冇得你選擇

你呢加唔讀，遲下做做下野你都要讀
加上poly speed awards 亦都唔會再開BSE

你CGPA幾多話？

建議你10號問下

完左先sem3話你知

Sen 3 普遍都會跌
到SEM 4
我舉個例子
SEM 4比SEM 3個GPA高0.5分
但拉翻個CGPA只係高左0.05分

已經feel 到真喺跌
好累啊

正常丫，我地嗰時都係咁

SEM 2- SEM 3
SEM 3個GPA跌左0.33
SEM 3 個CGPA就跌左 0.08

Sem4- SEM 5
SEM 5個GPA高左0.3
SEM 5 個CGPA高左0.06
你地自己計翻個比例啦

48個credit
跟錯呀蛇就大獲

咁你依家gpa幾多？

3.1x
AGPA

呢個真，分分鐘救到你一命

如果Sem3真係淨係跌0.33就好

keep住算

SEM 4畀心機，最易拎高分
SEM 5就睇你好唔好彩啦

sem 4 Design B都叫易？
仲有我唔識既冷氣

唔係要3322咩

有其他科架嗎

你讀完HD/Asso 都當你DSE有全4架啦

新聞都有講
3322係DSE 上year 1

好多人上嚟喊

係香港讀書同生活都係咁架啦

嘩屌重諗住自己無份

有冇人知星期六hkdi開唔開
未做註冊手續

開朝早

好似好少人係青衣ive讀IT HD

依到

料ching

讀邊科IT?

睇錯 自膠sor

HKDI
今年FD

是非多通常都係多女人

係啊 不過男都有先攞命

個人認為FD有一半既人你係唔應該係掂佢地

識一兩個真心既朋友之後話9知其他人點講你
反正都淨係對一年,呢一年你都涯過左

非正式統計
拖sir上黎喊得最多

因為佢又要拎A

無A

屌屌屌 水未搞過

ching 好似相認feel wo
btw 今年FD都真係識左1個真心朋友 可惜下年佢唔係讀HKDI 冇咩機會見到面

我比李志青撚狗咁撚左3個sem
我驚我thei都冇份

加油呀

fd 最好搵志同道合 會chur個d

enrichment module reg BIM好唔好 ?

利申 : EE

我比佢撚左二個
我明白你

Btw葉世俊條垃圾撚左我兩個

有冇sport admin既朋友?

reg得啦咩

17號

enrichment module好似得餐桌禮儀/品酒揀得落手

FYP比人默認左一組
想走組 難開口...

係想走就快D出聲

form好晒gp你如果一有組員走 分組管理直接0分

好難呀

project同組有個freerider完全冇做過野 感覺個啊sir會放過佢 可以點搞
有哂每個人做野既所有記錄 包括做過乜 幾時做

搵program leader囉

邊到搵到自己既program leader係邊個

呢個要問班主任

ok thanks
條撚樣完全唔做野都有B 真係

世界好唔公平

我嗰時都係咁。不過冇計，我care 個分佢地唔care都冇辦法。如果靠佢地，個grade 應該得D/C-

咩科?

如果係IT科其實比人chok兩chok問多幾條問題一定問得出係冇做野

IT科 基本上問1條問題都知個part有冇做

咁你咪叫呀sir問多D佢野

問分工 冇問過問題就tick左係佢做

我個呀sir講過少少有關搭順風車既野

佢話如果你冇做野,但係佢要咩獲個陣係識答晒所有問題,咁就抵你拎A

BSE

叫呀sir問問題算啦 洗鬼做project

我好後悔sem1,2無認真讀書。日日同班同學玩。依家Gpa得2，知道讀完下年就要出黎做野。但依家追GPA已經太遲。成個星期不停係到諗

咩科？
但太遲了

Sem3 唔好跌多過0.3

BA，依排諗緊可以點做，想重讀。但係唔知點開口同屋企人講 仲要比全屋人認定做sales

你係抵屌既
BA咁撚hea同易(相比工程)GPA都拎得嗰2
讀咩Ba ，轉讀engine 啦。
你仲要係i大讀。i大係工學院黎架嗎

依家我知錯啦，我唔知有咩方法補救。重讀year1係唔係最好既方法

但你呢加SEM 3都就 完 ，浪費左幾皮野又。自己爭氣啲啦。

又推人入坑
有心讀就轉/重讀啦 最緊要知自己想點

有無得讀埋個year2之後重讀個year1,我知道浪費左幾皮同一年既時間。但我唔想之後要捱足幾十年。好後悔

唔好再囇錢。
Repeat 啦
你讀書幾勁，係香港翻工咪又係得嗰捱字 ，除非你自己做老細

好似冇呢支歌仔唱
Btw，加油

反正都諗住重讀，好心轉埋科啦 係ive讀ba科，gpa攞2同3有咩分別？隨非你覺得自己重讀可以入u啦

大路工程科入八大起碼都3.5以上。更何況BA
BA應該冇3.8至3.9都唔洗諗住入翻8大
如果恆管嗰啲就唔知

Bse sem2 cgpa得2.4有冇可能追返上去2.9左右？

邊撚個知？
你都未考SEM 3，出左SEM 3成績我可以幫你計到
但普遍SEM 3 個分會跌到跳樓

冇做野搵呀蛇拆啦，it好易話為

自己除下啲credit
sem3爆4都冇2.9

你預自己拎幾多？

讀書最緊要係有興趣

我浪費既時間實多過你，不過好彩有屋企人支持，最後揀番條岩路

我建議你屋企人傾下先，再唔係自己真係打算發奮既就grant loan 上

決定左就即刻quit or 轉啦，真係唔好曬時間，錢反而小事

加0.5喎 爆4都未必得
因為sem3 credits少

佢SEM 3 GPA有2.4都偷笑
10個有9個都跌硬

enrichment module係咪計gpa？

你估下

再跌就1

yes

溫書啦

你地有冇電B tips?

有預感今年會大改題型

又要單人chur project 了

我sem3個陣要學bim
學完都係唔識用

我enrichment module係tou3003 dinning cultures and etiquette

最後d+

品酒個課聽人講又係要背到傻

D+，好撚爛
有冇人上過Spanish?

你個班有無人gpa keep到above3.5

不如出黎做一年野,當儲下學費,涯返1年你就會好想讀返書
你自己諗下你重讀係為左應付屋企人,唔想佢地煩你,定係為你自己
如果真係讀書料,讀ive點會hea讀都係得2
比你重讀,你咪又係有機會痴埋班友到玩,係到hea,之後又上黎問點算

讀到隻狗咁

我9月先year 1

sem5有
唔想報自己以外既學科

我都聽講civil 今年多女讀

有冇人讀英文ielts

好撚驚fail

之前enrichment module唔係有maths揀 ? 知唔知點解今次無 ?

已經比language重創，唔會諗住揀language

頂

IT係咪有CCNA

本書用都冇用過但迫人買

救命

拖蛇搞掂哂project?

緊係未 而家大獲

若要生活好 咪撚讀EE
去讀civil態度好

rmit send email係咪= 收左

有冇讀過shape嘅巴絲知到幾時出時間表

machines & drives 真係唔係人讀 !

真係想死 唉

發生咩事？

拖sir 好累
我走先

做到唔想做
考吓試咪好

唔識比較d system
唔知點樣講PAU+ FCU

好頹呀

下個sem一齊a餐啦

Push 我都唔識

應該話FCU/AHU 分別？

FCU/AHU兩個都要用PAU架喎

房仔用FCU?
大office/corridor 用AHU?
你係咁設計？

PAU +FCU

FCU一定要連住PAU架啦，如果唔係何來有鮮風

佢兩者冇得比較，一個係老母，一個係個仔
要比較通常都係AHU vs FCU
BTW，你係邊隻FCU?

唔係Ahu vs pau咩

Rmit好撚費，屌

我之前個丫sir就教我係PAU連FCU+AHU
你叫拖sir睇下份seed
我係咁design

PAU係老母黎

AHU好似唔可以直接用街外空氣
FCU係用唔到街外空氣，要靠PAU 供給
PAU你當係filter 同負責抽街外空氣畀FCU/AHU

呀sir好似唔同玩法

工程其實係一門藝術黎

IT打code點排位都係一種藝術

free rider死全家

對唔住囉

請問有冇讀BA既巴絲打
我唔見左BUS3001/2/3/4+BUS4005 呢幾科既notes,
可唔可以私下send比我
感激不盡

TOU3003 唔難，EA係Report加Present姐，CA啲Test冇乜特別

基本上冇人肥

比埋份Project guideline你睇，不過唔知係咪最Update

唔知今年有幾多傻豬豬入左MM

組到freeride / 垃圾真係喊都無謂
利伸：剪片 poster website 自己做撚哂

好撚on99999999999999呀

d科冇anti-req 係可以報返 design d科完全都冇anti-req 入去等俾本科人屈

唉聽朝又要開波啦

今個星期有5個test,project,skill test,present,demo呢D野

我已經放棄了人生

到差唔多跑到一半路程先放棄

hea做曬

今日test
剩底兩個project 快手做埋收工

柴大半個canteen封到統一收生完 先封完

你地個邊呢

封左7成圖書室電腦

唔好意思想問下，入poly既話係咪year1 讀起？

有year 3 year 1 簡

天水圍最快點去青衣ive

MTR(到青衣)->249M(KMB)

好似係

岩岩係美孚上左架44 唔知邊個站落
下次青衣搭算

最後飛的

好撚on9 成班Bse仔係度爭電腦

44唔去美景架42A先啱架

比yahoo啲人fake左

青大注册好多短褲女 已經幻想到未來2年校園生活有幾淫賤

Design A 嗎

有冇ching讀過PE enrichment？

有無交到錢？
我個份佢地上星期四開左會傾 但我仲未有消息

Cgpa3.5以上有3皮定5皮。好似係

都唔係ga 有d科cut-off收3.6 咁有一堆3.4-3.5既人冇offer 焗住入THEI

HD-$60,000
THEI(Yr3)-$170,000-$60,000(30,000資助每年)
Total(with HD)$170,000(without scholarship)

IVE HD ->THEI >=3.0 $20,000
IVE HD ->THEI >=3.5 $40,000

THEI(Yr1)-$360,000-$120,000(30,000資助每年)
=$240,000(without scholarship)

黎緊sem 3要簡科

我想問下如果簡ielts 有無伏？？

其實hkdi啲hd係咪唔係全部都可以申請政府grant
發現課程表到得兩個hd列出黎

青衣算小女

佢好快就問我交唔交錢
但有另一個同學就到宜家都未有消息

上黎喊

即係得閒啦

係咪做晒野啦

佢就威啦，present都高分

原來唔覺唔覺下星期就考電b

聽日兩份present

present講到屎咁
電B炒test

拖蛇

你地信唔信星期3放榜會推爆post

牙duct

好緊張

你地果面咁手鬆

ching,原來喺ching你

你up乜野

頭兩個sem係你個邊喎

可能 ching 明呢

做咩呀ching

救命呀ching

拖蛇，啲電好難

你咁勁掂啦

Test a左 扮乜

咪係 扮廢

我反而覺到唔洗交錢既仲大機會d
交完錢升到要退返錢
我覺得佢懶得搞
所以唔叫佢交
反而我呢d可能覆黎都無用
就要我交

聽日又要返placement好不安呀

靠儉洪叔你拉高啲分啦

sem free入正最後直路啦

Ha?

真。直路

搭去葵芳轉小巴？88D

屯門仔黎講我諗應該係最快 但聽說8半好L多人

聽日一車車ive仔殺過黎

正路，校巴>88d>88c

入黎讀BSE係最明智
IN BSE WE TRUST

加油啊ching

今個禮拜忙到想死

仲有英文EA
4個專科TEST

今日一邊反工一邊蛇王做project

佢點通知你？

我想問達到conditional offer之後
去到ive到確認學科要比錢？

我報左屯門資訊科技fd 收到有條件取錄 聽日放完榜就要去屯門Ive報到？

係，除非你唔要個offer

好似,好似呀下

可以去確認個學位先,之後好似3日內交翻錢

Asso cgpa3.09，想轉ive EE HD，是否不智？

可以做老鬼

做咩去TM咁睇唔開？

for what?

1. 專科
2. 對呢科有興趣，想第日升ugc
3. 就算柒左都好，起碼有個HD底，唔洗失業

唔好呀

但我呢個cgpa，下年爆唔到，只係等死
讀完=無讀，又揹10萬學費

要睇番你果個課程係屬於咩種類
以下有兩種

1.資助專上課程學生資助計劃
申請人修讀全數由大學資助委員會或公帑資助的全日制課程
2.專上學生資助計劃
申請人修讀以自資形式開辦並經本地評審的全日制專上課程

或你試下打去學生資助到問最清楚啦,

EE 好難架 !

但我想入hku engine、再揀EEE，或者直接yr3 entry

civil真係咁伏?

痴撚線

入HKU已經難，yr3 entry 仲難 !
EE都算容易拎高gpa，但係去到3.8 or above好難 !

ive engine有咩推薦?

IN BSE WE TRUST

死得未？

Yr1定yr3我都無所謂，最緊要有得entry

我睇返nonjupas post之前啲數據，有啲3.7幾都入到

如果仲keep到~3.6的話

Civil 呢

咪撚入 到你畢業陣變失業
ME EE BSE

CIVIL 正丫
擺正牌做廢青

咁好啦 我都想做廢青

Keep 3.6都好多人做到？

TM有咩問題？

多就個個入到八大啦
Top 2-3%先入得翻八大
3.7x 要天時地人和加埋你之前積翻黎既德先有機會拎到
你IBSP遇到仆街既丫sir同丫head你就係咁先

總之唔好

死啦

我諗應該可以話唔少 ! 已經畀language爛grade ! SEM 3又係一個地獄，再爛唔出奇 !

Sem3真係好撚on9

你個邊阿蘇親生仔都唔收

涯過sem free會唔會好有成功感

但見到成績之後就會好有錯敗感

我學始覺得我sem12既努力係白廢

奶西清

今鋪真係奶西都唔掂

冇錯

屌閪囉咁

正呢?

唔好伏 係好撚辛苦 d野又唔易 想像下個個sem平均都讀10科 仲要project asgn test present排住隊咁黎

人地溫緊電B EA我仲係度拖住啲隊友跑project

想幫你奶..你又幫我奶下
大家...互奶

佢地有跑咩？你唔係1個咩3個？
你test如何?

奶閪ok
動詞唔好變左含X 就得

你既柒柒地應該係6X/100

我通常衰係test
就算考試70幾80都難拉翻去A

test1ok test2唔識

今個sem過2都偷笑

毅進仔冇讀延申數學
聽日報工程係咪一定唔收

有錢就收

好撚正

今晚最後直路 諗起聽日print一份份project出黎就開心

收皮啦拖sir ! !

我又

救我 真

幫人問 可唔可叫人幫手排隊 佢想in幼教
定係冇機會入到?

可以叫人排
排幼教唔該真係9點幾就要去排
年年頂頭大熱門一早爆

assignment又唔救我

好灰呀

識貨

我女友未出現
相信大家都係

真係份份都心血黎
終於可以零撚曬啲仆街含家剷

最後百零米
牛精叻仔透出
奇真輕磅追緊佢
入邊辣得很

奇真追緊牛精叻仔

奇真嬴呀~

你asso都係得3.09點解你會覺得自己去到ive EE可以有3.7或以上？
你以為ive真係易？

我自己未入黎i大之前都以為好容易爆上去

做晒野啦

未 而家上嚟提各位DSE同學仔
唔好讀IVE BSE

未啊皇牌巴
我有frd聽日報 it

what is It

讀完i大出黎晉升機會如何

你似乎跳咗個step

生物科技高級文憑同生物醫學高級文憑有咩分別

讀緊it既...真係勸你諗清楚先好入
個個sem走兩三個

後者近med lab野多
前者大包圍
IVE讀AS都係無乜運行

建築學高級文憑有無伏

Ive讀生物真係咁伏？
如果我第時想考紀律部隊，我應該要讀康體文娛，運動行政定運動教練

Bse一個sem走4個

舊制11311,詳細google吓
Grad完有一大半做出面commercial/in-house lab
有小部份大學lab做ra
兩三個喺HA做Lab assistance
熟嘅有幾個返炒散
有兩三個做咗職安真漢子
升到U grad咗都係無分別,係人工多兩三千

紀律部隊都係睇你準備/操成點啫 大把中學同學Eng/business都係咁入

year 1 6班
year 2變4班

下個新po係咪又要用翻一車車ive仔

聽日去it fd 洗唔洗面試 聽講仲要用英文

d所謂面試好廢架炸
非大熱門科有手有腳就得

咩有手有腳，話知你係點，有錢就得

廣告設計高級文憑
有冇伏

伏黎！開過又摺返再開
利申 上年差啲報咗

Sor, 我relate左廣告及公關 呢個唔清楚

唔係唔收，係我想入hku engine，但宜家個cgpa肯定唔夠，下年爆唔到=898
所以睇吓IVE EE HD如何

3.09 點爆上hku

睇吓yr2爆唔爆到3.8 or above，4.1就最好
再唔係就polyu EE

你個名

Poly EE都收3.6
Ive專科爆A唔難 但有language同英文背書科
一定會拖低

我都知無咩希望

我yr1都有兩科英文
Yr2，就唔洗再讀英文，不過有19通識科

其實如果爆到4.1，你前幾個sem一早就爆到 ，就算爆唔到都起碼3.8至3.9
你個range 3.0-3.3啦

唔好以為i大咁容易爆上去

呢個真，呢加啲考試同以前難左同tricky 左好多。反而DSE 就調翻轉

best5 16 夠入i大土木？

其實入翻得八大，繼續讀上去既成績一定唔差，有唔少都勁過DSE 直上八大嗰啲

仲土木？

2年後唔好喊。
POLYU/HKU既civil 今年大把人揾唔到工
ME/EE/BSE for sure

BSE真係不得了

Peer Review 要寫到班仆街含家富貴
btw 埃大MAD歡迎你

係咪3.6up真係會有 等offer等得好苦

夠啦

你咪話 有d dse成20幾分 但衰英文要入黎讀 都收哂皮

今日翻去
我地班個全日miss著住vtc件深色t shirt
問我地係咪黎翻學
之後我地話黎入學 讀雙學位

沙大好多女女 仲要好高質

bse 沙田vs屯門邊個好？
屯門友

沙大多女讀既科

幼教/社工仲有冇位

做橙衫人

屯門

點解？？

車費時間

但師資方面？？

乜人都有

時間唔係問題
最大問題係師資. TM痴住班YC，啲丫sir又特別hea
TY for sure

MH
no TM

如果工程既話 揀TY最穩陣 老師多d 師資唔錯 畢業既人又多 搵師兄姐都易d

岩啊

想食煙產mk妹可試試屯大

留名

電影電視高級文憑有冇伏 ?

睇唔開
入左屯大讀

M體質

any ty surveying

純興趣咪冇伏

聽都未聽過

ftv DI黎講都出名 不過真係純為興趣

沙大有靚女？
我頭先行左轉都唔見有靚女喎

已報廣告設計，有冇同學

有無FD的同學們?